PS5 真身已出，政府果一萬蚊又出左， 你地會？

用嚟食黃店算

買PS5 同新game

做咩姐你

無咩GAME,等唔炒先

BRA 帶